有無巴絲去過清萊

一月去清萊四日三夜
查過下係咪得白廟同長頸族睇
如果去pai係咪好唔方便？我見清邁有私人飛機去pai但清萊好似無

利申：絲，唔洗叫我去叫雞

仲有黑廟，不過少d 人去
同pai 係差好遠，陸路一定要經清邁先去到
清邁，清萊，pai 係倒三角既位置

去過清萊，經清邁巴士去
白廟睇唔到好耐，無睇長頸族

Join過local tour 去白廟、黑廟、長頸族

冇睇到你係清萊添 因為我喺清邁出發 所以join tour

可以去茶園

但清萊真係冇咩野玩
白廟一車車大陸人 個保安會用普通話講不要擋路

清萊好細，我個時兩日， 係清邁搭巴士過去，第一日白廟黑廟，第二日跟tour去長頸族金三角入埋緬甸同周邊地區（1000泰銖）
Tour 係第一日係當地book,可以度身訂造，其實所有野可以一日攪掂晒